hi 淡友(954)

冇人開?

牛gel

我昨日放左熊
本身睇269會彈一下但冇
下睇261同258
不過衰手多牛左 當買教訓
不論如何應該睇多兩日先入

今日轉埋燈都似
期指彈咗成200點

700 跌

cls

希望大DODO今日靜靜地

日期想守264?

9988 都202

屌一係就一野打落260啦
磨你老母咩

美團硬撚到

升 .GIF

好正 個gif

收陽燭ok confirm

26479
d牛死曬

有咩極牛推介
尋日收市特登忍手唔賭

700牛all in

有什麼號碼

應該彈到100點嘅

Dl出未呀

期結應該會補一補裂口
不過大勢都係信數字巴

一陣十點爺西續隻熊捉住黎屌

62297

美女 10% 都無，唔收貨

正呀

出左，牛gel

港女點解跌咁少架

上證呢幾日都跌緊

期結前咁跌法

點解唔見左燒味飯佢地既？

大戶都要輸錢

今日見證上證轉燈

琴日夠係啦

你知我知單眼佬都知
快D 跌

又引牛

國家隊唔係頂唔住啊！我屌你老母！唔係好中意托咩！托啦柒頭！

資金瘋狂進場

跌得300點 小事

屌拿星美團硬撚到

見大家都睇疫病
但吾好吾記得hsi同a股都跌左一波(~10%&~8%)
除非疫病再爆一波

美女兩日跌千8，港女跌得3舊

妹妹妹妹妹妹妹妹

爺爺爺爺爺爺爺爺

睇呢到d人講野好似又去返之前a股爆升果段時間

牛市

呢個價位，我一定買返上去

燒腩巴準備出黎gel頭

跌咁少

呢兩日美股跌左1800點
臭閪如果都唔跌
我唔撚玩啦

升期三

正路就國家隊救市加期結倒升500左右

十格牛 幫下正股先

洗走班低手儲力再上

牛軍進場未，忍唔到打柒d傻淡喇

hsi=美股定a股啊

引牛
溫妮仆街快入熊

我感覺到牛軍開始忍唔到要出聲了

朝朝都托市

屌拿聲 走熊止賺算

好撚假

係牛軍區域梗係牛軍話事

Ta 派 有冇咩指示 而家似似地
完成左一啲圖

都死得7788啦

又係開市見dl

兩日千九點呀

財政預算案幾點出？

笑死
跌個小小

249牛

熊B死了

我牛不死

呢d 要殺 都1-2個月後啦

10點好似係

暴跌啦

所以我keep多半個月先

跌番晒啦

跌得個少少
仲少過夜期收市

定係11點

美股上3幻果時港女跌到pk又扮睇唔到升唔跟跌跟足咁好快跌落0啦

你一出聲就停咗係到

咁快托完

一陣財爺出黎個市又跌過

快買熊啦 有排跌

屌 好少野咋wor 7500連$7都無

頭先咪7 走曬 88 等5蚊

貼紙，而家全世界玩狼來了遊戲，其他唔熟
香港就有1隻用佢做指標
佢1死大家小心
睇佢做人就得
預計456月佢會死

財政預算案全民派一皮 我即刻落街裸跑！！！！

可唔可以講返中文?

隻極牛好吸引

咁易明..

點解呢？

唔會俾坐享其成

收到風，今今晚老美會跌多1100

你岩, 11點開始

唔好問, 信啦

真係唔出奇, 連屙三日拔甩

升太快 開七
完app彈咗

個股開始有大量買盤

7500 7.4 繼續坐到下世

新會然

收到風廢波派錢千升

上證

又玩呢招講?
嘢唔清唔楚
中咗就出黎認, 唔中就當自己無講過咁

頭肩底

可以入牛

屌 你真係唔識架喎

穿呢?

成年無入淡友PO
人面全非

點解派錢會升

仆街了 唔通真係派一皮
唔想裸跑

又扮牛

今日會千跌架

唔會派咁多啦

有咩平熊推介？

總之佢話3月會升到仆街, 到時唔中咪bin鳩佢c咯

當年呂布夠係啦
開一堆post 一邊話升一邊話跌
之後中左就推post
不過五斗巴係有料好多

7.6 揮手
緊急法果日掃貨 之後港女一直升 半日都無跌番去
有其他正股對沖 但諗落其實個市好痴線

我個人估計
派4000-6000

收到風。一陣每人派2萬

硬到不得了

派一皮，不過三年後先入黎你戶口或者入落你mpf ac

可以afk了，14日附近先all in

派黎比人入市救市

睇左半個鐘 窄市波幅 唔入市了

7.13入，6.99放左，你仲唔放？？？

上次屌唔夠?
仲4000

不過佢成日好似怨婦咁呢其實幾好笑

應該唔會全民放心la

今日升穿道指

又拓市

ATM ATM 日日財演都咁講
佢地升 佢地點硬淨法
點樣有北水支持
睇黎大戶好多貨

有冇極牛推介?

屌我想跟五斗巴學野呀咪串啦......

5000億人仔，十點開始到位

大戶想托265

唔識溝貨？
我7.6都有貨啦
比我溝到均價6.48

哦~底已起
你地繼續
當我無問過

你諗清楚，而家死都唔穿370，但其他正股已經到8月底嘅 78成了
當1398 又4.8 52週，佢都未到歷史底呀，315都未到

叫佢開個TG谷咪得咯佢都話連登係垃圾黎

不能！！食太多屎！！極真afk ！！！

想個清後市點睇？

屌你期指悶撚到閪咁

識睇就唔會入淡友PO, 心照啦

大家坐定定睇11點財政預算案
妹到3點掛

第2轉牛 5格

托住265係度
遲早托唔住

700食屎啦，託到痴線

幾格幾格執波幅好正
但唔知牛好定熊好 唔敢炒

爺西都就黎轉燈

三年?中肺炎死撚左點算

聯想比會計行指控欺詐

700 王者風範

財爺:關我撚事

66949 ？

老屈, 肯定係老屈

qq要轉燈了

炸佢老母

如果真係派錢會唔會彈一彈先

悶到撚屌咁 入左次牛仔 平手走左即刻爆5格 好難玩

可能呢期冇交保護費

三月最後的煙花

點都好大家都要小心中國公司
中國債務問題剛剛先開始

引牛 又入得熊
熊仔平左

狼來了得愈勁
其實狼愈唔黎
狼來左果d地方好似本身都無叫狼

抽升咁多，會唔會又一下跌返落去

等睇轉燈

700 400$

追熊啦 仲望

同琴日劇本完全一樣

痴撚線

會唔會有奇蹟

爺閪

爺西係咪所有錢入曬俾qq

買晒熊好過啦
幾時令人失望過

熊熊哈

期結大過天
夾上270

突發!椎名空條新片正到仆街!

MK妹真係好撚正, 做TB俾人輪

聽日就會跌到仆街

唔見燒腩出黎gel頭

QQ

追熊係唯一出路

QQ轉燈

402

Wa.....引牛入局？

琴晚我開果張+1 啱啱訓醒仲贏緊

期結大過天，明天應該都唔會跌，後日就會暴插，次次近期結都無視所有野

岩岩醒
道指272 我係咪眼花

我7.85入已經溝到7.4

屌你老母隻買0.042入 平手走左e家0.051

比中資股獨大就變左而家既局面

700 引領全球經濟

700拉升

係呀你眼花 訓多陣先

屌你咩事
272 大位一日殺到落去

連駐韓美軍都確診

道期
尋日有半日道期都係綠 唔好信

仲有個傻仔負皮我
教埋佢搵錢都唔識執

出埋預算案應該轉埋燈
港女今次堅揪

WARS鬥QQ 到底企鵝定蝙蝠贏?

我今朝起身同你一樣反應
仲後悔尋晚做乜鳩277就平倉

而家去到272 就要買上
我岩岩買左張

又托

我地騰訊

我仲諗要要多2日on9

11點準時入熊
靠波叔幫我搵錢

可以加沽未

希望271大家有跟要轉勢追沽啦

頭肩頂呀，你哋唔係覺得咁快跌完呀

牛大將軍潛哂水

等陣財政預算案wor

蝙蝠俠大戰企鵝人

買牛果然無錯

你仲唔沽實後悔

個市玩到個人好攰

加沽位
266止蝕冇得輸

QQ真係好撚癲

妹市開波

7.0
等7.5先放
信念

全世界跌既時候得A 股同 港股升

爺閪要放水，熊軍最後逃生門

話左會炒派$,升硬

好似真係1皮

呱兩日成班熊軍gel恆哂頭等千跌

準備11點轉燈

打完靶升返

精彩 又摸底
連續第8個操作摸頂底
利伸 逆向

千升

Qq 托撚夠未 DLLM 快啲跌啦 唔撚想玩

我都底-左diu
信連登1成都死

好眼訓 岩岩轉牛抄底成功但係太早走左好嬲

有冇考慮過係你-左先升

唔怪得升到咁啦

個post第二個留言已經係我

但其實我今日前已經周圍宣揚今日派錢 波叔一出就升
結果自己又唔信自己
又摸底

痴線 向下仲有成千幾2000點水位
向上頂籠1000

真係派錢? 助長黃色經濟圈wor

睇8蚊
我地唔似牛熊友
坐得安瞓得落

調轉左wo

唉仆街了 除定衫都得

咁又係都坐左半年啦

又要問多次，有無巴打係低位追左熊

除啦

有無片睇

屌大戶真係好on9 幅圖亂鳩咁黎

準備轉燈都似

靜啦朗肥

恒指轉燈=重熊

陰公如果今朝追熊又同尋日一樣比大戶夾上

去邊跑 我幫你拍片

熊仔平左好多 掃貨時機

3點先

屋企裸跑算啦好唔好

H.K. TO HAND OUT HK$10,000 TO EACH CITIZEN AGE 18 OR ABOVE

準備跑？

痴撚線....

追左牛

63522
0.041->0.054

等睇波叔千億赤字

琴晚熊過夜 頭先開市無放 衣家賺少左成倍

700都推返上黎
係咪已見底

派一萬係咪真係會升擔心

屌

留名等找數

700 range~$400-$420

好似有巴打要裸跑

今日應該係炒財政預算?

除定衫啦

牛軍大將軍可以出征未？

炒赤字預算

老美咁似琴日既..又一開波先彈200幾點...
狼來了

睇走數

邊度有得睇

引牛姐

唔太關事啦，恆指埋股香港本地股佔好少，係阿爺托緊姐

裸跑?

拍片裸跑

走數嘅祝佢全家中武漢肺炎

吹得咁行 一陣唔派錢仲唔跌到pk

恒指就快轉燈

玩大左

唔好

又唔好咁黑心一人走數殺全家
祝佢中隻肺炎變鳩炎算啦

垃圾波

睇黎波叔都有MON 住

01一定準

你估大戶先會MON 住呀
波叔一樣睇住嫁
一句野就有表演睇

陣間波叔遲到你就知點解

波叔：等我改返派一萬先

我代表全港市民多謝你，你成功燈到，你犧牲係值得嘅

支持你係智華跑上跑落

得閒先

今日好易左一巴右一巴 個市慢到

美股連續兩日大跌今晚會急升，港女跟隨聽日急升

你洗唔洗避一避風頭先

入熊

其實印刷廠印財政預算案都知內容，流出消息都唔奇吖

財政預算案全民派一皮 我即刻落街裸跑！！！！

大家入去撐場啦喂

洗乜印刷廠 HK01+TVB呢啲官媒都報就知真

對唔住大佬 手下留情

Qq畢跌

政府送一皮買牛

党媒01當日認證 基本上好難炒車

預算案幾時出？

加沽

快買熊 最後機會 今晚美股又跌
聽日期結 穿26000 啦

1100

熱門

嚟啦嚟啦

冇事啦 唔洗裸跑

一千二百億
派硬錢了

裸跑有無直播

跑啦

半夜維園無人的, 跑一個圈好快

9988肯200未
等緊入市

牛得未

下晝就已經升返 淡友又可以等收皮

已收市

你博財報要今朝一開就入

今日可以收工
落街食個牛排早餐

今朝無放熊 好抌春

派一萬、千升

追熊
快

升la

聽日囉，100%跌

爆升了

派錢真係會升？

開始黎料

你係咪熊皮牛

1050入左牛仔賺餐撚廚先

我覺得會
香港憂慮少左
(雖然政府有機會繼續財赤)

呢兩星期買牛全部打靶
決定入熊

新手， 可唔可以解釋下期結守住個點數既重要性

呢一萬蚊 係咪派埋比美女
美女 都同一時間彈

等佢回返少少就放

比美女保護費
自後宣布獨立

上證 轉燈

日日開市買牛臨收市轉熊，第二日開市平熊轉返牛，阿婆都識玩。

今日唔貪心劍指270

利益輸送

準備熊了

yea

派咗

一萬 除左未?

準備財赤降級

派左 無升

派左即跌

恒指

成班on9仔叫我裸跑
根本唔係全民 跑乜柒

頭先咪升左成百點囉

qq即插

連登仔果然係走數

又走

今日比人瘋狂巴掌 好痛

頭肩頂

入熊

咁跌法先健康

巴打低位追熊?

又棍

低位入左牛 跟住驚得濟平手走左 然後又入左熊 跟手就爆升成百點即止蝕 e家牛緊

睇裸跑仲興奮過回水

有冇諗過唔係托 係真升

唔要求多 轉燈就夠

幾時跑啫你

跌得

點解要跑 全民派一皮咩？

又話派錢千升嘅

祝你以後無腳奶

唔轉燈

今日回果轉咪回派錢
一陣準備跌

仲有無得跌

大戶期結幅圖亂鳩咁畫

美女好大支棍

ok要跌了

派錢都炒完
咁要跌了

個勢似跌返 現貨267未必企得穩

熊得

你又啱, 18以下無

上返2萬7先熊

每人1皮 但零售股死魚

所以我唔明班傻仔推乜鳩

咁有排

下午會倒跌

每人一萬入牛挾死熊軍，傻熊可以收檔

上證點解轉到燈

依家反彈差唔多
入定熊睇戲

19/20要交12K稅左右
終於有得享用退稅

終於有得享用退稅
me too

正確判斷
食晏之後實回返少少

出埋定息按揭.... 感覺似想推波叔做第五任

升到冇brake

對上2年都得十幾廿K人工
唔使交稅

望到幅圖覺得好難玩

牛軍打飛機啦喂

13:00 又沽得

落返黎比我買牛
今轉實夾返上2萬7

下就會唔會轉埋燈。。

轉燈

難少少
又唔係特別利好消息
低位彈左250點
行晒即日波幅

大單邊市 牛gel

破左即日大位 買牛由佢飛算

道期恒期都升左唔少 如果唔係尋晚咁 聽日唔太差

愈跌愈有，，重貨7500

有冇人今朝追左熊

麵仔話佢一陣就會買熊

收到! 2百手，thanks!

又有一皮野買牛熊 正呀喂！！！！

黎喇黎喇黎喇黎喇黎喇

等睇佢一路俾人夾到上280

收到風..今日下午港女千跌

屌你，咁都跌唔落，我唔撚信今晚美女再跌2000，港女都唔散

癡線
收藏咗先
仲有冇

跟

一放風派一萬
股市又gogo高

講真 有冇清同我一樣265入左正股

然後今晚美女萬跌

屌.....

有

我依兩日都有入

急左啦
利申等緊9988
美團已入
100鑽石能量底

大前題美女今晚要跌2000

應該小回返一兩日先

麵神好準架wor

道期回左一棍

連續兩日同一劇本...

個市呢兩日已經有兩支大陽燭 , 今次應該跌到差唔多？

跌多1000 差唔多

香港沒落啦

$10000

道期12點後棍落 牛軍睇路

期結完先跌啦
轉頭就打番上去

目前又真係陽燭喎屌

今晚又牛過,今朝比人打左靶!

連續兩日陽
但道指連續兩日加埋跌2000點
痴痴地

唔識玩過夜 過埋期結先

收番晒喎
打完靶仲有冇得放

平衡時空

廢淡眼中永遠個市唔會有真升，所有升市都係托出嚟
個個月都話期結見真章，轉頭升都飛起又話個市假, 真係廢到無倫

有勇氣！

真

今日即講好撚難玩 要信念強到瀨屎先會贏到

一陣入熊啦 跌到你唔信呀

都係果句 港股神早就由29200跌落來 領先全球
只係動作太快令你產生依家唔跟跌既錯覺姐

上證就真係無事

根本係差落去 但人地係一棍暴跌再托下托下再暴跌又托下托下
淡友就剩係暴跌完先沽 梗係輸啦

無啦 啱啱打左我265
不過開市即牛 頭先放左
賺返

比廢淡部到暴跌個下之前9成已經輸鳩死晒

難為左麵仔
扑中但無肉食

尋晚過夜牛等緊再托上啲平走

跌未

沽佐中佐伏......

#17
麵咪媽
•
剛剛
最近熊 收市放

進取d聽日先放

好淡打得好勁

佢最近其實幾準

Cls 道指彈多少少都無，250 ma 都搞成好奇怪

仲唔放？又被食價啦

牛軍又要食屎

最近熊 快入

你入左未先

仆街....

今日轉燈收市我一個月唔打飛機

已bookmark

等侵侵出黎話美股平

let's dance

三日差唔多無左10%， 佢應該就出來9 up

好想加沾

佢好似去左印度，侵侵應該想個市再插，出黎做英雄

下年先大跌

我都諗緊
頭先買上失敗左，而家睇下佢穿唔穿27211 穿應該又跌過

爺閪日日都小圈子玩手指

最近熊啦

垃圾爺西 全世界得你托

道指似要跌

肺炎起源地個股市竟然跌得係最少

入少少熊玩下先

allin啦碌柒

十年後起源地會變咗日本

你同我當初睇得淡好似，之後港股就係咁升，勸你及時轉肽，唔係又你就真係pk

阿爺唔俾沽出?

多謝麵麵又派錢

你唔好咁啦 我坐緊熊架

麵神係咪比溫神奪去左燈力

跟麵神有錢賺

勁準 allin左熊

準

qq想點？

等睇4點後..道期又急跌300...
然後10半開市又由..-300>-1100

如果等陣跌多 100點 , 咁呢轉就應該跌完

睇qq今日條線真係好on9

qq唔比跌

收到風？

呢d市好適合左一巴右一巴

現貨想升 期指想跌

熊過，聽日會再跌一棍

睇稱想聽日一野抽升

熊軍牛軍展開和談未

267攻防戰

勢不兩立

零和遊戲點和談

大家都只不過係大戶既點心

3日2900先叫狼

美股兩日跌兩千 港女兩日跌兩百 A股兩日仲要升

係咁架喎

之前美股爆上295你唔講港股唔郁

個市好想跌
不過有神秘力量托住

快d衝上去小小加沽

其實都唔神秘人

妹到咁 搵人燈下...

大户都要轉倉架

期結丫

熊Gel買熊

幾時期結

聽日

等睇今晚歐美再一棍打落

妹到4點

道指淡友好似又出動

悶到

妹撚到閪咁

仲有無人嫌悶呀？

267打得好激烈

穿咗咗

仲頂緊
一守唔到一定大瀉

熊軍勝利

佢瀉我都跟住射

熊軍上

美期班好友完全冇能力守到

上證穿埋

期雙頂

國家隊玩完？

嬲嬲豬 我幫你托 你走去派錢?!

打穿27211 又炸過

最後加沽時間

"打" 乜鳩

琴日話今日，今日話聽日

我就話3月30

我d熊過唔過夜好

平唔平好

聽日正路會升

有排跌

香港股市邊度仲有正唔正路，呢一輪得個賭字

爺西托

收市前會回一回升
再入熊

未來14日係關鍵

正路尋日同今日大跌添

因為個班係好友大戶29000 轉出去既淡友

正路呢幾日都應該要跌到仆街

咁妹法 qq收市又抽上
然後夜期又跌
熊軍出哂黎gel
聽日再升
27000結
完美

港女唔跟呀爺跌good

無哂人gei?

熊軍懷疑緊人生，説好的千跌呢

悶

美期準備又跌

說好的跌市呢？

美期

睇淡都敢做淡

隻隻熊都咁貴 點買啊

美期瘋狂棍落

今晚道指會點呢

係咪要熊過？

食左佢算
100點美期，真係唔敢hold

搞咩咁靜

日日都見你沽道期

淡友唔敢沽 好友唔敢買

因為而家暫時得一個方向，但只能短炒

悶到訓著啦 120點玩左兩個鐘真係on99

訓醒個晏覺道期又一大棍

壓彈弓

牛
熊

好靜

悶市悶到有千億成交

唉

姐係吸貨/散貨囉

唔熊過真係同錢作對

all in 熊過
等道指千跌

Lm

唔熊都唔牛啦
點知國家隊聽日點

阿爺聽日心情好撚曳

熊軍睇路

都係個句..
炸多一萬億

聽日升撚硬

牛軍睇路，今晚老美會跌1900，

又引牛
賤到

大戶

吸緊貨

不論牛熊宜家入=賭

入熊係投資囉

最好下個月再買

7500賺咗7毫 走未

對沖另計

嘩屌
老美2日跌1900
港女尋日升72
今日跌200
天打雷劈呀班仆街

小注熊過

睇唔到麵麵貼落注
我都唔會買 唔會引到我既

應該繼續7500喎！

今晚應該行大野
我琴日做左個OPTION 三月27800 CALL @182
而家期指仲跌緊百四點, 但個CALL升左上去198

呃鳩你買

又棍上

彈啦

低位熊咗嘅傻淡有咩感覺

聽日返家鄉
驚閪

聽日起碼升300

估唔到最後十分鐘先鏟上去

夜期跌幾百, 做熊既又係只有得個睇
或者入張期沖下囉

爺西先剛開始跌🤔

搞乜1600 GAP DOWN,好少見

應該會夾死
道指一彈佢跟就無回頭

彈得果的屎咁多就無謂丟人現眼啦

尋日都係咁

ig又插水...

聽日又一大堆牛死亡

有麵神無窮人

阿爺聽日心情好撚曳呀呀呀呀呀

係尋日都係咁
其實感覺呀爺已經唔係好托到

聽日跌

聽日裂口低開1000點

今晚又牛軍大屠殺

歷史上道期有冇試過三連千跌

起碼托埋聽日，後日就補跌，明天開沽

聽日低開又可以牛
期結好爽呀

期結托係因為大戶呢個月做好倉？

溫妮仆街今日又賺幾多？

早左五分鐘平隻牛 蝕左四格

今日唔好彩
27362-
27480-

放心
好快跌到仆街

26先岩 輸到傻左

冇走到
渣到30000點
夠膽就托到30000

係
你好快食糊

我感覺到牛軍注入左新既力量

可唔可以唔好再追擊我

歐股又炒 就快變廢鳩

邊幾間發行商食格少啲

呢幾日老閪都坐定定
只會食點數

R洲日日瀉

今晚如果再大跌破燈應該無人會笑你

傻嘅都知收市前升係為左聽日跌
同琴日劇本一樣

低位你先沽

道指三連千跌正式開始

清你係講笑定講真
今朝無論咩方向都唔會沽

不如你停一停先再玩

新手想問道指今晚會跌幾多點

收市-->過夜熊-->開市-->走熊買牛

期結就係咁玩

美女黎料
收市淆底冇沽到

道期插緊，方向正確

收到風..今晚老美跌既..
係星期1+2既總和

聽日殺近牛

睇返hsi條升軌底試左成5次都未穿 依家第6次穿喇掛

熊過有福了

熊軍只係3日就收復晒失地

由我熊軍總司令出黎恥笑

molamola

唔通3日千跌

你以為千跌..
點知跌夠2000...

港女頂唔頂到三棍

兩棍千跌都打唔入港女咁..
今晚整個2000跌

等陣期會開咩呢

信念熊

歐洲三傻

歐豬free fall

真股災了

有生之年睇到3連千跌道指

無憾了

又咁講
今日日經都接近DH 收市

會唔會真。大蕭條
十年recession

比你叫左咁耐 一次過比哂你

日日跌3%
好快變0

溫妮巴買左牛？

當你反應過來個陣...已經跌到你輸身家了

收到風....今晚跌2000

真係叫左好耐

正解一係唔熊 一熊就要熊到底！

聽日呀爺炸多1萬個億 炸死你班熊軍

sor9
-左

同感！

聽日低開牛 炒dt算

要炸今日炸左啦

拎D錢黎炸佐武漢可能抵D

根本老美有老美玩
亞洲有亞洲搵

夜期跌就開市升，呀婆都識玩

事不過三

日日都係收市跌 屌

牛到破產

你仲未死？

老美咩事

佢牛皮熊

聽日一定要開260以下呀。。。請求各位大戶一齊沽齊齊賺，拜託🙏🙏🙏

已經過咗。。。

老美

穿260好大獲

美女咁跌法
Rsi會唔會去到0

Cls 道指

道指食左瀉藥？

老美今晚穿埋260 好唔好

唔會 聽日要結 開264十分鍾就上返270結

我啲mpf死曬

大位全部都一日就搞掂

股災式瀉落去

其實結就度度都要結 歐豬 美國咁跌落去 淡友會唔壓落去結？

笑死
第三日了
熊軍
你地會唔會爭氣少少
一次過拎返哂呢2日未得到既1900點
連本帶利一次過

番來啦！

未插完

道期-400了

到底咩事 啲強姦金

係咪熊中無大將！
快撚啲同我出黎領軍！

一定要上！

你唔係信連登仔allin美股呀

屌，我以為麵哥黎

美國佬走撚左去火星? 托都無人托

淡友一囂張就知就快跌完

出黎！
唔撚洗驚
同我大聲啲

算啦 大吉利是講有無咁長命拎到都成問題

熊軍們，繼續high~

成副身家啊😭😭😭🙏🙏🙏

大好友牙侵未返

聽日一拳打穿26000
乜撚野期結托住
係我面前
通通一野射撚爆
收皮啦

夜期又派錢

聴日會唔會大裂口破頸線

道期都好信？

1629大法好似無人玩既

穿26000
等左好撚耐
一穿26000無底
港女跌1200點單日
我講既

期結大戶托市轉倉啫

28號期結完跌到仆街 低位撈牛睇路

都成7成

但係港股冇跌過咁濟

咁早gel到行

日日沽都幾百點

集氣！！

夜期一開即彈200

夜期都好信?道指9-10%會彈架

食緊早餐
一路食一路gel

升返哂 無事啦

心很累

直線拉升，玩完

美國大户反手信號

彈落？

雖然我mpf轉美股嗰陣仲係萬幾點 但唔好跌咁多呀

鳩sir庇佑

跌返！無事啦！

轉個時係萬1點
由年初至今即蝕緊

熊軍點人數
整裝待發
1.大碌鳩

2. KYT

2. 夢到青空ひかり

同溫神同船🚢😭😭😭🙏🙏🙏

話時話其實1629 set定兩個追價單，一沽一揸
如果夜期開市前道指有大方向就留，無就delete哂佢

好似必贏

老美真熊市
跌得快
無反彈

3. 驚天蕉

好邪架喎 我諗起上年端午

睇阻力位出手好過

你夠膽既262 call
今晚道指9成彈 到時fatfat

KY神出沒注意

係, 咪玩呢啲野, 果次全條船沉鳩晒個list去到幾十人咁多

已經小注入緊正股 不過我睇個勢今次好大機會穿底
始終已經試第六次

咩事大佬又

呢次我船長
帶領大家走向勝利

果次爆升賀200萬遊行 今次你想千升賀全球武肺？

點解唔調轉諗下 6次都唔穿既話個支持有幾大

道指每次調整都係2支陰燭 一下回調

你睇下今晚道指彈唔彈

搵唔返262 call 又睇住佢升返上280 你就dum春

262 call 穿大位走 你都係用2/300點賭1000點以上profit

可能即刻出完美解藥

你班友一開始點人數 歐豬就V

一gel就通常大獲

頭先做左張買上
一做完即輸60 點
好在彈番上去平手走

3月期指低水成百點，大戶開咗淡倉

夜期

夜期三枝針都整唔穿262

熊軍好high

三月drop to zero

我屌 咁都有得輸？
早知一開即刻走

比你玩啦
我縮埋一邊

高低水睇派息多
3月多派息緊係低水

夜期265

今晚跌幾多都好，聽日咪又升番哂
牛gel

不過小心 甚麼復式反彈就係依啲位老是常出現

輸咩？
聽日26000 啦

我屌
你比你地累到沉船
大船=gg

冇事啦

大船？不了

美女deep v

大船已沉

大船真係好邪
低位彈左300

夜期
今晚應該好精彩

夜期針針聲咁屌返上去

傻淡恥笑start

牛gel牛牛哈

兩邊都咪gel好啲

抵你隻熊b死了

兩陰一陽 調整完 準備3萬

好奇歐豬v乜 wars岩岩先開始爆

老美似3月上返去 456落2萬

又跌話咗牛軍咪出嚟啦

梳

聽日全部熊b都要死

又跌啦 牛b死了

假牛！

空空哈

夜期跌既唔計

隻大船仲開唔開

大船繼續開
要上快手

升返哂

又話做船長
領軍啦屌

咪跌緊lo

可唔可以標普跌3000點

憂慮新型冠狀病毒肺炎疫情在全球進一步擴散，美股連續第二日急跌，道瓊斯指數收市跌879點，報27081點，跌幅約3.2%，道指兩日累計下跌1910點。美國總統特朗普指，新型冠狀病毒肺炎疫情在美國受控，美股「看來很吸引」。

Trump今晚就會話「比著係我就掃貨啦」

條友可能已經準備由沽轉渣

美債息再試低位，睇黎今晚都係會再跌

老老實實
我分析左
trump呢2日都唔會出口術
因為佢呢d位救市根本冇用
不過比佢自然跌完再救 仲穩固

唉 我啲熊無啦

同意

慘了
縮返埋個閪度先

熊gel

升返晒

以為改名唔認得你咩

其實你仲記唔記得之前你講過落到263轉＋

同溫神同船, 熊仔玩完

升災

真牛gel gel上黎

次次瘟神出完post, 個市就挾

依家港股同美股都到左大位 似乎買上ok值搏

睇住情況要變通
呢次我前所未有咁有信心

3萬 thx

呢幾日你好似準左
一於沽爆佢

呢到得你係理性討論

細細地LC下月280玩下先

爆哂窩仲LC

唔敢揸

船員注意
勿驚慌

真係唔驚，大把水位跌

我對你好失望贏一次都做唔到

等緊位，想博LP

唔驚, 美女開市先黎料, 聽日跌二千

大約知道聽日要點玩

傻都知低開即入牛無得輸

唔係講笑 我依排數住佢已經連續左右巴左9次

好痴線

聽日恒指一開波跌300 都贏左啦

聽日會否高開

我信左波叔救市訓身入市

咁撚易升咩 唔大跌都偷笑啦

夜期準備轉燈

我發現左美股暴跌原因....

點解美帝股咁易買 D人係都要買港股

船太重，人踩人

唔係重事, 係神出手

温妮好重

咁睇有排都上唔番去

同意 所以我止蝕轉沽

千升之日

完美操作

溫巴俾條生路黎

見証一路夾上280溫巴成神之路

弱到咁都有得280
我真係認

老美好勇猛..倒升

圖已cap

方向已確認

升番晒啦

講個笑話，熊軍

燈都轉埋

假到呢

倒升了， 我今日信咗波叔入市呀

夢到巴：收手啦

老美超波動

反彈左300點

隻挪亞方舟點

已放棄隻沒日put, 鬥唔過溫神

船員集合 大家討論下戰術

老美最後一次上水...

開市見真章
升跌！！！！！

*千跌

老美今次應該唔會又開市先黎跳水

期結大過天呀

今日將d錢轉哂做美金
剩返1000$買哂牛

1. 溫船長跳牛船
2. 船員棄船

溫妮真係好勁

冚家剷我小注熊過呀

咪累人好冇

唔緊要 我信你 上船 牛gel

有熊係倉

老美又未開市 驚乜
大把algo盤沽

假彈
開市見真章

algo計到瘟神既存在
沽都變托

260 就真

上錯船, 見到船長個刻想走已經鎖住出口唔比走

因為大船已經出發

熊軍gel到升埋

由-500陣到得番幾十

平咗一部份倉，以小博大算，咁都大勝唔到

有冇船家比隻艇我走

個市根本差到爆
財赤史上最多

睇好溫妮今鋪大發熊威

你牛想轉過黎？
我可以派隻艇仔

咁毒都諗到

大戶呢招玩得好...急插完回返去水平位...等牛軍覺得好似無事啦..
今晚再殺返1000點落去

總之我燈既話我唔介意大家講
等陣美股開市直插之後 我要大家講一句
SOR！

同我大大力沽盡佢

快啲燈高啲股

溫妮真係好犀利啊

牛G E L！

Gel Gel Gel Gel Gel！

係隻船明明開走左但新船長無啦啦天降

我都想同你道歉

派ok?
我一直撐你

老老實實，有冇牛軍？出黎gel下先

聽朝早d起身默哀啦

幾多先 一兩手唔計

LIHKG sinking rule

老美又紅啦 信侵侵 唔驚
熊Gel～～～～

幫熊軍默哀牛gel！

上面個燒腩清咪係

今晚要上定ifc啦 仲聽朝

深證同創業都冇托
唔知托上證做乜鳩

熊哈

隻船重新出發

轉燈轉燈

Wa diu